清潔香港就唔駛申請，咁仲有咩係集體行動而唔洗申請?

清潔香港就唔駛申請，咁仲有咩係集體行動而唔洗申請?

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

洗唔洗申請係睇人 唔係睇做咩 佢就係想我哋咩都做唔到 做咩都有理由拉9我哋